[Avios/ANA 里數] 有冇人有用Mileslife (邁生活)儲里數？

啱啱又開錯台

食嘢用呢個app俾錢就可以儲里數~

個app可以揀儲邊個里數，大路啲就係avios或者ANA，冇asia miles儲

迎新
－ 被推薦優惠：
只要註冊時輸入朋友推薦code，再於一個月內簽消費滿$299就有額外1000里！
推薦人同被推薦人都各有1000里
當你喺指定餐廳食咗$300野，
– 如果Mileslife俾$2/里，即係150里
– 被推薦優惠 1000 里

＝>加埋即係食$300野就有1,150里

儲夠9000里就可以換台北/高雄/台中/河內/峴港嘅機票
15000可以換泰國
20000可以換大阪/東京/名古屋/福岡
北海道要25000

另外，唔想洗錢但想儲里數嘅
喺個app每簽到7日就可以抽里數，由10-200里
可以積少成多！

Avios可以開household ac，最多連5個ac~啲分可以集埋一齊儲

簽到七日個個由6月尾開始次次都唔過20miles
各位巴打最近抽到幾多 ？

btw mileslife而家出咗個提醒簽卡功能都幾好用

我都係近期先玩咋, 最多20
但我整咗5個ac

到而家都仲未用過黎食飯埋單
仲係唔太多餐廳用到

咁你拎咗迎新未??
我推薦屋企人, 將佢加入household ac就有1000(佢迎新)+1000(我介紹)
推薦四個就 8000

未呀

好似得一個月限期咋喎
咁你而家儲咗幾多...

加加埋埋先677

不如你用屋企人個電話再申請多個ac 再連埋你本身呢個做household ac
推薦人寫返你而家個ac
之後用你新ac去食一次$299up嘅嘢, 咁就2000miles...
儲快好多

屌
簽到10里都唔夠小
出1里

同一個ANA account可唔可以連唔同電話號碼嘅Mileslife